《X-MEN》《Fantastic 4》回歸 MARVEL！迪士尼及 Fox 雙方股東正式簽署 713 億美金交易

在上個月末其實已經去到尾聲的收購戰，美國司法部也正式批准 Disney 收購 21st Century Fox，在美國最大有線電視服務商 Comcast 曾加入戰團以 650 億美元收購，但無阻 Disney 以更高額 713 億美元還擊成功。而終於到了今日，Disney 與及 21st Century Fox 的股東們都聚首一堂。在不超過 15 分鐘的會議上，大多數人都正式簽署這份合同，據悉當中其實只有一位股東反對，認為 Disney 為 21st Century Fox 付出過高的代價。21st Century Fox 的總法律顧問亦向各股東表示合併應該在 2019 年初完成，即是 Disney 很快便能擁有所有《X-MEN》和《Fantastic 4》的角色權利，那意味着未來大家便可以看到更完整的 Marvel 及 MCU 電影。不過從消極方面去看，這次合併預計會有大量員工失業，雙方或將合共裁員 5,000 名。各位對於這次正式完成收購又有何看法呢？同時又會期待未來會開拍甚麼的 Marvel 作品呢？

我都想開

點解會變fantastic 4？
漫畫原本係咁？

話時話套Dark Phoenix之後到底會點處理

Deadpool已完

唔係 只係班Fans FF

不過呢棟野最大可能唔係F4 , 就係會比Osborn買左

dead pool rip

Xmen又可以重拍前後三步曲了

下，大把主角未拍，點解要松柏

ryan唔做Green Lantern做dad poor已經係傻仔

求佢唔好變快餐店式粗制濫造

佢2020年拍又係重拍，
佢2050年拍都係重拍，
你點解覺得佢唔會重拍？

好似spiderman咁重拍無乜所謂

全部都迪士尼... so darkkkkk

Xmen又重拍
而家果堆主角咪好地地

xmen 可以點樣駁返入Mcu

平行世界，得閒Crossover下囉

當你睇到Marvel Studios 接手後嘅第一套就知Fox拍落嗰啲係垃圾係渣滓，阻住地球轉十八年

屌 狼人啲血腥位冇晒

一早講左即使收購完
Deadpool呢啲系列一樣會係R級架啦
用咁多錢買返黎
人地點會唔知呢啲系列賣點係咩

又係你隻dc狗

磁力王係咪可以秒殺iron man

ironman,ca可以一齊做路人了

想睇CA比xmen撚

係好既就要讚，係閪既就彈，有咩問題

我夠彈bvs 啦
有咩問題

無問題，有point咪彈

不過呢到係講xmen

71.3B M&A deal
班banker賺撚到笑

啱啱先收購，有排啦 到時三巨頭都走晒

但係班on9連James Gunn 都炒喎

到套戲出果時就係用fox既名義出架啦

迪士尼有錢到咁撚樣

唔知點解覺得迪士尼係唔會拍到First Class個種水準出來

由fox拍天啟個種水準就最好你話係咪

Disney拍,血都無多滴,講嘢唔會有粗口

infinity War史詩式絕望感

冇可能啦.
Dofp果種感動，Logan果種蒼涼，Marvel一世都拍唔出。

睇AvX.
話說有套反磁甲，不過都係磁力王讓賽。

[中三化學] 究竟納米合金仲係咪金屬？

我係迪士尼股東點解冇份投

唔係拍唔出,係唔會拍,因為佢要合家歡sell玩具賺多啲

MCU 都有十年
演員開始老好快陸續退場
過多幾年兩邊reboot 晒做新系列

裁員

簽返James Gunn先啦

xmen果邊大把新人

駛唔駛返去bvs嗰邊比我再屌過？

真係好想佢拍返個似樣既dr.doom出黎

佢重開條時間線之前嗰啲十套有九套都

溝埋咪好勁？

冇huge jackman 唔睇

但FOX都拍唔到Infinity War果種慢慢鋪排出黎既史詩大戰，就算係Dofp都not even close，而且中間成個系列又多Bug，要同First Class比Winter Solider一啲都唔會遜色

利申：非常喜歡First Class

FOX都係神經刀一時時

Dr.Doom同Osborn都係可以好好發揮
希望MCU可以靠佢地兩個一轉Villain弱既問題
而家MCU鋪排Hero方面一直做得好好
但係Villain方面除左Loki同Thanos
每次用完即棄比唔到Hero同Villain大戰時既張力

佢重啟時間線之後真係好咗好多

X1 同x2 其實評價好好， 而且有深度過MCU 不少作品

好多人喉住霹靂火嚟做

變種人本身係劇情上發揮既空間就可以好大

簡單，整套AVX，內容講兩個宇宙互片，結局就一齊打大佬兼兩個宇宙融合

至於F4，咪好似SpiderMan咁，再重開機就得

呢套應該有好多人抱住太大期望 因為上套係dofp
期望越大 失望越大
而最尾靈鳥秒殺 真係唔會覺得出奇

火鳳凰秒殺都好過奇異博士既秒殺

其實鳳凰秒天啟合理過iron man 扣到thanos 一滴血，美隊完虐暗黑軍團同雷神斬到齊石thanos

Jean 的 fighting 根本正到爆

Thanos齊石勁啲

咁要看Jean 有冇m 水晶， 每一個維度都有無限寶石， 但作為鳳凰心臟的m水晶只有一粒， m水晶破壞釋放的力量是無限寶石所無法抵擋

電影入面啲Hero Balancing同漫畫差咁遠，咁樣比較黎冇咩意思，主要都係睇電影入面表現得佢地精唔精彩啫

這是電影,不是漫畫

白鳯凰

電影入面都是好不合理， 一粒石thanos 打到hulk 死咁， ironman 居然可以同四石thanos 打咁耐?

認真一問，7x-men+神奇四俠嘅商業價值有超過713億美金？？而家d英雄片都開始回塘啦，蟻俠2票房都係得3億美金

咁Quick silver 係咪唔洗死

緊係
咪問埋啲On9問題啦

成個娛樂業遲早比老鼠食撚曬

一定愈黎愈多政治正確

starwars xiii已經係例子

Simpson avatar仲有成堆劇個brand

FOX緊係唔止XMEN同F4兩個IP啦

近年marvel d英雄片好好睇
但都唔及以前嘅x men 好睇
所以其實我麻麻哩件事...

Fox 有大量Ip. 但jewellery of crown 始終是x-men, 好多分析都指出Fox 連 x men 一半的經濟效益都釋放不到

收購完starwars可唔可以出返fox片頭

以前既x men

其實得狼人同X 教授，其他俾Fox 玩謝

剩係周邊玩具無得出都死
迪士尼拎把刀指住孩記bandai唔准出電影版figure
邊有肉食

唉

James Gunn係唔係已經預示Deadpool都係遲早收皮

其實收購還收購 拍電影還拍電影 未必真係會一齊拍 始終兩邊宇宙一開始已經唔同 拉番埋會有好多bug 一個唔好彩搞彎哂兩邊 我覺得兩邊都會獨立咁繼續發展落去未必會拉埋黎搞囉 可能到時都係marvel比d意見 原素落xmen個邊做電影 xmen會好睇左 但又唔會同avg個班出現係同一個宇宙 老實講我覺得咁會好d 有時有d野 都係分番開好d

邊個話一定要原班人馬先
除左死侍其他人點都會重新選過架啦

其實如果佢地又要cast過班人要好耐先reboot得到個宇宙 反正其實人黎講呢班都唔差 係故事可以有計劃d發展落去 比marvel汁汁可以做多10年都唔出奇

你知不知marvel 最受歡迎同最經典的角色有70%都是xmen, 十大經典角色除Spider-Man 有一半都是x men
MCU 開拍前做過一個調查， 同其他marvel 最高關聯性的分別是Spider-Man, 狼人， x-men’ 同ironman
MCU 不加xmen 基本上幾年後就無角色可用

連銀河守護隊呢啲都唔知係第幾線既英雄都比m記拍到大紅大紫你洗驚佢冇英用
不過無可否認既一樣野就係少左x man F4呢啲就會拍少好多大事件

個個係咁話xmen mola mola
有無諗過人地侵唔侵你玩 fox個邊本身個plan柒下柒下難講 但marvel studio咁成功 條第二個十年大計大把牌未出 搞咗咁耐點會突然打亂條時間序 好多人都講過最合理估計係暫時各自修行 老頂要執返正fox個邊就梗 但唔會將d生招牌砸爛lo 要merge起碼等下一個phase d約完曬先啦

本身拍個時都無xmen同spiderman依d一線架啦
十年前都可以二打六拍到變出名宜家會唔得
仲要唔係一次半次，係好多次連最唔出名銀河守護隊
連係sdcc公佈拍個陣成班漫畫fans都唔識可想而知幾無名
宜家咪一樣個個識groot,同埋岩岩捧起的黑豹奇異博士同同岩返黎的spiderman仲未拍完

吓， 其實呢家好多用緊角色都是mutant, MCU 無角色用到改角色設定已經是發生緊的事

好多人仲揸住漫畫果套黎講其實已經過晒時
而家最紅既公認已經變左做IRON MAN
都係因為電影已經改變左大家對漫談英雄既生態
XMEN的確係好好既題材套落MCU到
但即使冇XMEN都仲有大把英雄可以拍
Daredevil Punisher呢啲都多到拍唔晒掉左比NETFLIX
仲有Ghost Blade, Ghost Rider呢類題材都仲未玩

個d如快銀二兄妹因為係賣版權前己長期係復仇者成員
所以法庭俾雙方都可以用但marvel就唔可以提mutant背景
仲有其他都差不多情況

其實Spider-Man 同black panther 與x men /F4 的關聯性多過同avengers 好多

有咩所謂反正電影同漫畫改到7彩
我知黑豹老婆邊個，內戰Spider-Man做的野都變左黑寡婦做啦
無左xmen唔會玩唔到

我講緊daisy, cloak and dagger , Molly, 仲有遲d MCU 想住在Hulu 出果批角色， 全部是x men 來

咪講左囉

《Dark Phoenix》同《The New Mutants》拍攝多災多難，延期甚至取消都有機會發生。Superhero Hype Forums內一名可信度甚高嘅用戶爆料，透露兩套作品目前嘅狀況。
《The New Mutants》充滿驚慄片風格嘅預告別具一格，不過消息指試映場反應達「災難級別」，唯一獲讚揚嘅係一眾演員表現。雖然電影補拍會加入輕鬆幽默元素，但冇打算挽救到成套片，只係希望作品「冇咁難睇」。該名用戶指迪士尼同Fox都唔睇好兩套作品嘅現狀，有可能放棄所有進度並從頭開始。

電影世界觀呢啲所謂關聯性不嬲都大改左好多架啦

無左mutant 背景即是無左born to be different 的意義， 超人特工隊都要加mutant concept 同鐳射眼， 我不是好信佢會咁遲出x men, x men 基本上是marvel 最有社會意義的漫畫， 而迪士尼咁鐘意企道德高地

所以個時咪想搞inhuman囉，咪即係無大xmen版權都唔會無野出

想出唔等於出唔到會死

Inhuman 的設定就是不fit born to be different, 事實美國本土對用inhuman 取代x men 是好反感

設定依d野一向都改架啦，事實上唔係變左電視點知設定會唔會到xmen一樣

以前無左xmen都玩到，宇宙條線都大把野玩

事實都證明左無左xmen唔會玩唔到

咁即係要放棄作品的歷史意義， 任由其他四五線窄乾F4 同 x men 的精華。 宇宙大事件十居其九都關F4 同 x men 事

下，一向都係架啦
你睇下雷神個諸神黃昏

反正個故事係佢作本身，將同一樣野換其他角色做都無人可以屌佢抄架啦

其實而家講緊電影 你係咁將漫畫世界既野套落電影世界到做乜
個陣未出antman咪又係將ultron屈落tony到
如果mcu有野想出佢點都會諗到辦法出

其實我不是好明，lord of the ring, harry, 絕大部份改篇電影都會有一大部分的觀眾關心同討論電影同原作的相似度， 點解討論MCU 時不可以？

你依家咪又係討論緊點解唔跟漫畫,一樣姐

美漫好多時都大改特改架啦你估日漫咩
thanos漫畫搞咁多係為溝女

佢地的想法就係，你咁鍾意提漫畫點點點，你可以睇返漫畫，話明改篇應該就係要有野唔同

無話唔可以討論有咩唔同，但你仲以為漫畫係點，電影就大概要跟，事實就證明左電影同漫畫係改到7彩佢地唔會care

因為電影世界係earth-199999 同漫畫係兩個唔同既平行世界
而家唔係話好似其他戲咁拍真人版咁簡單
mcu拍出黎既野就係原著 明唔撚明?

美國各大傳媒評論家， 討論區都有大量聲音指出MCU 不動用mutant 就無野拍，根本就不是如某人所說 no one care, 我又不是話完全不可以改， 但版權問題解決後Earth -199999 無x men 同 F4 好多人都會覺得怪

其實講左幾多次唔係唔想出，有當然想出，但唔出唔會死，一樣可以拍落去
無人care係指迪士尼又好marvel唔會care跟唔跟原著，佢地又唔係fans咁介懷一定要跟返電影

想出唔等於唔出會死明未？

不用mutant 就無野拍咁上個十年拍左咩？

Netflix 系列大把粗口血腥暴力

Ghost rider 已經用咗喺Agents of SHIELD

Shield 其實浪費左好多故仔同角色

外媒講緊future plan, new warrior 暫停開發明眼人都看得出同 x men 就回歸有關， 因為松鼠妹等本身全部是mutant

上面死攬住X-Men做乜

咁係只限於Netflix
遲啲迪迪尼拍返啦

SHIELD果個Ghost Rider都唔係Johnny Blaze
拎Robbies Reyes版本出黎只係試玩性質啫

Netflix 所有系列其實唔係剩係得Netflix拍，仲有ABC Studio嘅參與
ABC Studio 係Disney–ABC Television Group嘅成員
其他例如Hulu嘅Runaways同Freeform嘅C&D其實都有ABC嘅參與
呢啲網上串流平台同ABC嘅關係應該係共同投資者，而後者母公司旗下Marvel Television可能提供部分資金同IP

但已經寫咗入mcu，即係要reboot但唔用robbies版本一係就寫多個gr出嚟，一係就去第二個universe

Anyway，netflix系列成功開闢咗成人市場，disney應該唔會一下抽起晒全部defenders走，除非defenders完結而disney又未搵到取替品

唔出奇，你見佢咁遲都唔公佈拍咩明顯睇下個版權收唔收得返，有得簡當然想拍
但無得拍唔會無野拍明未？

屌你，人哋叫做磁力王呀
唔係金屬王呀
唔係樣樣金屬都有磁性嫁

嗯， 大部份版本的magneto 除了控制磁場， 仲可以控制一切金屬同小量非磁性物質， 改變地形， 壓箱技是移動星球， 開啟蟲洞同電磁炮

R.I.P X-men
以後好難再搵到高質有message既英雄片

完全正確

XMEN故事邊個拍都係會探討果個問題架啦
本身個故意核心就係變種人同人類既關係到
轉個頭睇下FOX拍既FF就知佢地係幾神經刀啦

如果會拍電影本身就好大機會都係拍Johnny Blaze版本
比得SHIELD用既角色都係預左唔會拍電影先比佢用架啦

之前唔係話會拍Nova同Moon Knight咩?
phase 4好似一早已經定好
之前Kevin Feige好似有講過就算收返x men都唔一定咁快喺phase 4出現

不過如果拍Moon Knight想佢拍得血腥同格調黑暗啲，或者拍得更加嚴肅
睇Avengers 3睇得入迷但有時突然彈一兩句笑話，搞到唔知點咁

Kevin Feige一早已經plan到2025
不過我估佢都有考慮到fox果邊啲角色

其實就好似當初未知Spider-Man會唔會回歸一樣

佢地拍civil war前都係plan好左有同冇既版本

我當然都希望盡快有MCU版既XMEN面世

但Kevin Feige已經講左暫時都仲未有具體方向

用咩形式將XMEN出現係MCU入面

再加上FOX果邊要正式搞掂晒都仲要一段時間

所以phase4 就會有XMEN既機會真係唔大

要撈理xmen落mcu有幾難

平行世界重疊玩到爛

要有新意咪難

平行世界唔算完美咁融合
最好都係reboot XMEN慢慢鋪排
令Earth -199999英雄真正面對mutant帶出黎既議題
唔係搵個原因兩邊打埋一舊就算

如果reboot再鋪排，我覺得都幾難寫得好
一係下年Infinity War之後reboot成個MCU
或者搞平行世界
以下FF

始終一來解釋Scarlet Witch同Quicksilver會麻煩啲
平行世界大可以話另一個世界都有Scarlet Witch而佢地係mutants
二來我始終覺得，撇除Deadpool，X men既然都講返種族議題，不如將佢擺落平行世界
一方面Disney可以喺原世界(Earth-199999)繼續發展同維持合家歡嗰種風格
另一方面開另一個世界，講唔同嘅嘢，下年Infinity War補拍啲話平行世界啲嘢咁

如果唔係就Infinity War之後reboot成個MCU，Ironman、Captain America全部消失哂，未消失嘅大部分都無哂記憶(或者根本唔係原先嗰個)
得返少數英雄好似Spider-man有原先嘅記憶咁
社會出現嘅唔再只係超級英雄，而係mutants、inhumans或者Skrulls同其他種族之類
雖然Kevin Feige話X men未必出現喺Phase 4，但可以補拍，即好似ant-man片尾咁帶過去
然後先慢慢鋪返X men出嚟

其實都只係自己FF，始終下年完哂phase 3，開phase4先知會點…